點解有啲政黨咁努力幫新移民入侵香港？？但其實明明新移民唔會投比佢

有咩陰謀？？